做緊八達通打手 你問我答

今日連登開咗幾個post
成班港豬打晒飛機
沖晒去整個apply pay
令我黨成功做到滲透同監控
今次䁠5毛䁠到發達啦
偉大既習大大仲要表揚我

推

你班港豬

多謝使用八達通
俾黨鐵繼續賺多啲